# POSTGRESQL



## Розділ &#127991; Інструменти Розробника &#128296;

>&#128161; Найсучасніша у світі реляційна база даних з відкритим вихідним кодом.

- **версія програми &#128230;**: :one: :six:
- **розробник &#128422;**: PostgreSQL Global Development Group
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.postgresql.org/)

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.postgresql.org/download/windows/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.postgresql.org/download/)
